依家啲細路咁低質都係因為有啲低質嘅老豆老母

頭先搭電梯 對面成家人一齊推著架BB車入
BB車就坐左兩個細路 睇落起碼都四至五歲
搭搭下佢地老豆就無啦啦講

你兩個咳兩聲睇下有冇啖先

之後個兩個細路就咳啦 咁又真係有啖
我心諗你明知病就戴返口罩啦
點知佢老豆又講

有啖就要咳出黎 唔係病唔好架

跟手個兩個細路就由十樓咳到三十樓 我就閉氣閉足廿層 我屌你老母

眼見我就出電梯嘅時候 我即刻兜頭兜面對著佢老豆咳左兩野之後頭也不回咁走咗

不過我諗佢都唔會介意嘅 佢兩個細路咳咗咁耐都冇面露難色